向黑犬，藍絲，廢老掟用過口罩

會唔會有更大威嚇性？？

如果比黑警搜袋
佢一伸手入袋
發現全部都係用過嘅口罩就正

好主意!